[TG圖轉載] 突發！落區派傳單既戰友們收到封信

內容如下 我覺得係值得反思下
多謝一直以來咁多位既付出 大家一齊撐住！
做得好同唔好既地方都一齊負責 唔好氣餒！！

pushhhhhhh

push

大家好叻 要堅持多一陣

proud of you guys

pushhhhh

pushhh

睇得出唔老都中，唔係個個都咁廢嘅

推

佢點畀你 ? 塞畀你 ?

我無落區 係係tg轉過黎連登
聽聞係派派下有人比佢地

大家加油

推，講得啱

封信左膠到火都黎，唔明乜野係不合作運動就亂9咁up！！！